有無保安行家呢期已經笑笑口...

明明個住客麻能煩，今日我都忍辱負重咁笑笑口.....

學麻友咁擘大個閪任人插都無所謂

G

因住俾迷麻狗負皮你

琴日見我兩隻手都攞住嘢都唔開門比我，唔洗旨意我會封利是，𨳒佢老母🖕🏻

今日幫個客奶埋閪啦

張圖真？

真，肥秋腥俾我